近排想買電動牙刷

果d 普通牙刷用大概2-3 weeks 就爛 可能我太大力
近排我想買電動牙刷 聽講有力度感應 可以防到太大力
仲我又想試下勁野
留意緊Oral-B Genius 9000 同 Philips HX9924/12
你哋用緊邊隻 支持邊隻?
Oral-B Genius 9000
Philips HX9924/12

得一個人投咗
你哋嘅一票 對我買邊隻有重大嘅影響 遲d會開箱嫁

20號截止

推上去

最少需要50人投票

個post冇人講野 好傷心

係咪開錯台 冇人回

繼續投票 俾意見

冇人回 但有投票

第一次開post 冇人會 10連都冇問題

一人一票啊

單機緊?

其實電動牙刷唔洗買高階，p2000己經夠用

想體驗高級野 btw 如果20號仲有P2000 買一送一 就買黎試試

Philips 求其一支sonicare已經好好用

yes
起碼好多都共用 唔難搵

牙刷都要電莖

有燈

唔夠50投 完